無人推唔緊要

路仲有好長，
無論點，今晚大家都要安全回家，一定要

屋企張床要人